4月中到期，csl/smt/hkbn sales入

請出招

NowTV
寬頻 公居屋100MB 光鑯寬頻 $98
電影低至$166/月可選多個劇集電影頻道
睇波 低至$209/月 睇哂英超 德甲
2月15號前仲送世界盃
立即聯絡我啦
Whatsapp: 5367 3802

Telegram: nowtvclaire